我大灰熊比P牌仔玩到一棟都冇

話說我夜晚大老山出返九龍方向係快線
出到隧道口 條p牌仔係快線急停，好彩我停得切姐，佢係直情急停左，比人長呠仲要硬cut出去，連cut2條線+影線落鑽石山彩虹個出口

我有片 可以點玩到佢重新考過 比d教訓p牌仔

1823 app

1823啦
幫手拆彈

送佢一程

放片出黎啦,btw記得1823送佢一程